2020立法會先係重要戰場

仲有唔夠一年時間
民主黨唔該你協調好啲，唔好自己人打自己人